我還認為，像《愛情騙局》這樣的系列劇有助於消除上當受騙的汙名。 《人們想要相信》:愛情騙局如何圍繞一個浪漫的騙子建立一個引人入勝的紀錄片|艾麗莎·威爾金森| 2020年9月4日|Vox 
 這場大流行成為了視頻約會變得更加普遍的催化劑，並消除了一些恥辱。 Match的首席執行官解釋了新冠疫情期間約會的變化 
 我認為，在數學領域，女性特質比女性特質更多的是汙名。 Rachel Crowell | 2020年9月2日|量子雜誌 
 人們不談論糟糕的心理健康，而現在我們正在消除心理健康的汙名，這意味著我們可以解決一些與心理健康有關的問題。 真的有“孤獨流行病”嗎? (第407頁)Stephen J. Dubner | 2020年2月27日|魔鬼經濟學 
 這是一個關於管制、恥辱和禁慾的潛在致命信仰的故事。 阿片類藥物悲劇，第二部分:“這不是死刑”(第403頁)|Stephen J. Dubner | 2020年1月23日|魔鬼經濟學 
 邁爾森本人似乎也接受了這種汙名，她對美國小姐選美比賽發表了褒貶不一的負面看法。 為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太美國小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 性侵犯的恥辱在敘利亞文化中根深蒂固，就像在整個中東一樣; 強姦是可恥的，是可恥的。 逃離阿薩德的強姦監獄:一個倖存者講述她的故事|傑米·德特默| 2014年10月28日|每日野獸 
 在美國，一個患有酗酒問題的女人是一項孤獨的事業，被恥辱和評判所定義。 伊麗莎白Peña和酗酒女人的真相|加布裡埃爾·格拉澤| 2014年10月24日|每日野獸 
 現在，我們談論減少這種疾病的汙名，但我們卻把攜帶這種疾病的來訪者視為威脅。 這聽起來像是一個好主意，但針對埃博拉的旅行禁令不會起作用|Abby Haglage, 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 雖然一些性工作者求助於倡導團體，但即使是支持強姦的組織有時也會讓恥辱延續下去。 性工作者不應該被強姦Jillian Keenan | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 當這份報告提交給眾議院時，又有人試圖給他抹黑。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 在我遇到你以前，“北方佬”這個詞在我看來是一種恥辱，是用來嘲笑北方人的名字。 弗蘭克·梅里維爾的賽馬|伯特·l·斯坦迪什 
 唯一的變化是，1860年之後，歐洲人擺脫了直接參與歐洲戰爭所帶來的恥辱。 《戈登的生平》第一卷狄米特魯斯·查爾斯·博爾傑 
 在上面提到的圓圈內，有第二個雌蕊，像最初的一樣有花瓣狀的裂片而不是柱頭。 《阿普爾頓通俗科學月刊》1899年7月 
 他說:“在我們這方面，我們將幫助你消除你所承諾的妻子身上的恥辱。” 沉默的標誌|威廉勒隊列